

<center>
    FICHA DO PERSONAGEM
</center>

Nome: **Natsu**

Classe: **Fire mage**
    
Avatar: ![avatar jogador](img/natsu.png)

<p align = 'right'>
Descrição do personagem:
</p>

Um mago com cabelo cor de cereja e olhos de fogo
usa um cachecol que mais parece escamas de dragão.
